(割蓆) 梁美芬：不介意「撤回」修例 政府應認真考慮向官員問責

港府修訂《逃犯條例》令政府及官員民望大跌，特首及3司評分見回歸後最低，經民聯立法會議員梁美芬今早（25日）在港台節目表示，政府必須反思是否忽視民意，並要了解年輕人的不滿，亦認為政府應就今次修例紛爭，認真考慮向官員問責。

梁美芬表示，近日示威者包圍警總及佔據入境、稅務大樓的行動，屬滋擾式示威，擾亂社會秩序，可能引起部分市民不滿，示威只會適得其反。

對於特區政府應否「撤回」修例，梁美芬表示，不介意政府再多行一步平息事件，但要給予經民聯時間，向一些力挺政府修例的地區團體解釋。

港府及官員因修例風波支持度大跌，梁美芬認為若政府要繼續向前走，必須全面檢討在推動修例時，有關負責人是否忽視民意，包括反對者及建制派的意見。她亦認為政府必須了解年輕人的不滿、為何對將來沒有信心。

梁美芬表示，政府必須認真考慮向官員問責，不能當這重大事件從沒發生。至於是否有官員應下台，梁美芬稱，這應交由特首及政府處理。

【逃犯條例】立會宴請外國領事 梁美芬：從表情可知對方冀修例順利審議

似乎巨乳驊有機會食死貓下台

也都係呢班人講晒。

聽住先，唔好放鬆

建制為保選票可以去得幾盡？

_ _ _ _ ，其言也善

臨近選舉一個二個講人話

認同

建制現在兩邊不是人，為左選票做雙面人

為選票姐 唔係講人話
建制DQ法案委員會直上大會都好有責任

小分析,不喜勿屌

其實建制派基本盤一直都在,就算有無發生反送中以立法會的選舉制度九龍西6個位有2個建制派在數字上完全是合理分配,只不過因為dq加泛民自己on9先會在補選將位輸出去。

由這種分配就會知邊個最想民建聯仆街?絕對不是泛民,因為佢地知民建聯點仆都影響不到最終格局,形成一種尸位素餐的心理。相反梁美芬,謝偉俊這類真正受過高等教育的大狀律師,成日比民建聯班土共食住,如果佢地係西環契仔契女的話,民建聯就係西環親生仔,你係老母會親邊個?

今次的事綜觀整個過程,經民聯,自由黨等在修例上一直拖延甚至學泛民提出修訂,成為在議會中除了泛民外拖拉政府的小力量,間接將唯命是從的民建聯推向風暴口,現時民建聯進退失據的局面從建制派內部競爭的角度絕對是鼠王芬和法律超人所樂見。

之前好撚威架 又聲大大 又睇唔起市民 睇住本土泛民被DQ直頭目中無人 氣勢無兩添
做乜依家要扮死狗呀屌你老母

呢啲割蓆撚要幫佢地cap晒割前割後嘅說話
再落區幫佢大肆宣傳表揚佢

想參選特首?

喺街站隔離派
以免佢扮本土偷雞成功

子非吾友也

報仇之前驚到賤賣D樓

你地睇下而家班保皇狗
為左保住黎緊既區議會同立法會割撚到自己姓乜都唔知
就知我地黎緊要做既野就係做好文宣1000％
區議會同立法會選舉叫人唔好投班保皇狗